這哪招？ OL控3同事闖香閨矇眼餵膠原蛋白再親親

難不成是春夢？台北某生技公司一名OL指控3名男同事三度潛入她的香閨，用毛巾遮住她的眼，餵她吃公司生產的膠原蛋白或像果凍的不明物體，然後強吻她的臉頰，她很害怕不知男同事們到底想要幹嘛，因此報警控告3人涉犯強制猥褻罪，但台北地檢署調查發現3人根本沒闖入OL住處，上周將3人不起訴。

據了解，這名年輕的OL去年7月至9月到台北市某家生技公司任職，離職後又在同年10月到另一家生技公司上班，但做不到1個月又離職。

女子指控，去年8月中旬某日，她下班返回住處上床休息，不久就感覺有人進入她的房內，然後用類似布的東西蓋住她的眼睛，要他吃怪怪的東西，她吃了以後發現是公司生產的膠原蛋白，然後就有人強吻她的臉頰，感覺有3個男人，事後因為遮眼的毛巾掉下來，她看到一個胖胖的男人要逃跑，等到3人離開後她立即報警，但覺得身上沒有傷，所以沒有請警察調閱監視畫面。

她說，經過這次事件後，8月底，當她躺在床上休息時，3人又闖進她的房間，餵她吃膠原蛋白，然後莫名其妙的拿棍子打她。9月初又闖進她家，逼她吃公司的產品，她很害怕，不知3人為何一直要逼她吃這些東西，還對她又吻又打，想了又想，決定對3人提出強制猥褻告訴。

3人到案後表示，他們都在10月初告訴人到公司任職時才認識她，之前完全不認識，也不知她家住哪，怎麼可能侵入她的住處逼吃公司的產品還猥褻她？

由於告訴人在案發後，並沒有立即請警方調取監視器或是驗傷，完全沒有任何資料可以證明她所指訴的事情，檢察官認為，若女子真的遭3人猥褻多次，怎麼可能在事發後還與欺侮她的3名男子當同事，因此認定她所指訴遭人侵入住宅強制猥褻的情形，實在與常情不符，因此將3名男子不起訴。

好想一齊餵佢

餵膠原蛋白

妄想症??

metoo

係咪公司D廣告橋嚟

搵個人告民事又唔會好多錢

但公司個朵就響哂

有鬼

今日咁多單台灣誣告新聞
儲起哂一次過報?

咩係生技公司

有腥味的膠原蛋白

精神病